想寫個program去click十幾個掣。

話說而家做緊fyp，因為某d原因要analysis一堆圖，如果重複click 480次個組掣去每次gen兩個數字，我擔心會出錯。想知有冇咩方法可以快速寫到個program，或者係個寫program嘅software係有方格箭嘴，真係見到曬成個flow咁。
好人一生平安

按鍵精靈

uipath

1999

RPA

Webpage 嘅制？

Btw 功能自己做

功課自己做

autohotkey

係兩個唔同嘅software嚟，主要係將一堆圖extract完轉contrast再計點點，全部係個program入面有，但係主要係我懶同埋唔識，唔想重複480次(in case要每個situation再做4個variable就差唔多2000次)。

人懶係好事，但我覺得你搵到 solution 既時候，已經 click 完 480 次

如果係web page既掣既話，不如試下換個角度，用web crawler library寫個program 仔（應該100-200行code左右)，係啲html dom到搵返啲圖，download落嚟再read哂堆圖入個program到

如果係software既圖，可以用類似呢種python既library，用（x, y) coordinate click掣，係個flow中間call另一個cap圖既library cap圖返個screen某一個absolute位置既圖

同意，UiPath免費又易用

個software無provide batch咩?

無，要逐個click

已經有人俾左答案你

你依家禁2000次 一個鐘都禁完
你搵到個software 學完再用 可能要10個鐘
除非你會再禁

有就一定有，聽講ie果d幾閒閒地都幾萬個data要process，不過我諗你學得嚟都禁完

uipath 30分鐘學識
Record actions -> Run

唔知問乜？

揼code嗰陣成日都咁諗，揼得嚟其實人手都做完

請教有無Mac 用到？？

30分鐘包埋install，學，setup，試埋，run得😂😂

呢個好撚勁
乜鬼都做到，可惜得windows version